1. Apa itu root?
- Dorektori home untuk user root

2. apakah harus berada di var/www/html
iya harus disana karena disana tempat file root diletakkan

3. jelaskan clone, checkout, add, commit dan push

clone adalah mengambil file yang berada di server gitlab
checkout yaitu mendaftarkan akun kita ke dalam direktory tersebut
add yaitu menambahkan file yang berada di komputer kita ke dalam sebuah ruang tunggu
commit yaitu memberikan comentar untuk file tersebut
push yaitu menambahkan file yang berada di ruang tunggu tersebut ke server gitlab

4. perbedaan gitlab dan github
- gitlab lebih murah dibanding github
- penawaran fitur public dan private di gitlab dapat diakses secara gratis berbeda dengan github memberikan layanan gratis untuk public saja

